仆街黑警扮示威掟磚致暴力升級

法律都制裁唔倒佢哋？真係奈唔到佢哋何？

仲有冇天理